<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nuestros servicios on Data Pseudonymization</title>
    <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/</link>
    <description>Recent content in Nuestros servicios on Data Pseudonymization</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>Developed by DataFortress.cloud UG</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jan 2023 15:40:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://data-pseudonymization.com/es/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Escanee sus datos para el cumplimiento del GDPR con nuestra interfaz web y API</title>
      <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/sensitive-data-scanning/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://data-pseudonymization.com/es/services/sensitive-data-scanning/</guid>
      <description>Consiga sin esfuerzo el cumplimiento del GDPR con nuestra solución de escaneado de API e interfaz web Escanear sus datos para cumplir con el GDPR puede ser una tarea desalentadora, especialmente si no está familiarizado con la normativa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cumplimiento del GDPR in situ con nuestra solución de escaneado del entorno de datos</title>
      <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/on-premise-sensitive-data-scanner/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://data-pseudonymization.com/es/services/on-premise-sensitive-data-scanner/</guid>
      <description>Cumplimiento del GDPR en las instalaciones: Deje que nuestra herramienta de análisis del entorno de datos le ayude A medida que las empresas navegan por el panorama en constante evolución de la normativa sobre privacidad de datos, cada vez es más importante asegurarse de que su organización cumple plenamente el GDPR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instancias SQL gestionadas conformes con el GDPR alojadas en Alemania con anonimización integrada</title>
      <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/gdpr-sql-instances/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://data-pseudonymization.com/es/services/gdpr-sql-instances/</guid>
      <description>Proteja sus datos con instancias SQL gestionadas alojadas en Alemania que cumplen la normativa GDPR Cuando se trata de privacidad de datos y cumplimiento, una de las consideraciones más importantes es la ubicación física de sus datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulta sobre la conformidad de los datos</title>
      <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/data-compliance-consultation/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2023 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://data-pseudonymization.com/es/services/data-compliance-consultation/</guid>
      <description>Garantice el cumplimiento del GDPR con nuestros servicios de consulta de expertos Garantizar el cumplimiento del Reglamento General de Protección de Datos (RGPD) puede ser una tarea desalentadora para cualquier organización, especialmente cuando se trata de datos sensibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canalización de datos ETL. Déjenos transformar y combinar sus datos.</title>
      <link>https://data-pseudonymization.com/es/services/data-pipelines/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://data-pseudonymization.com/es/services/data-pipelines/</guid>
      <description>Racionalice su gestión de datos: Permítanos optimizar sus cadenas ETL La gestión de datos es un aspecto crítico de cualquier empresa, y cada vez es más complejo a medida que aumenta el volumen de datos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
